如果我話佢係最靚既ig女神有冇議異???

應該都冇

[img][/img]

收檔啦,你以為你係puiki咩,日日係到懶可愛,好似隻猩猩扮可愛

邊撚個黎

下 好正啵

IG最靚最可愛既女神都唔識?

人唔笑

嗯⋯落差有點大

打手過主啦好撚豬呀

puiki? 邊撚個?

樓豬又嚟做打手

Puiki都唔識學人上連登?

打咩手呀,人地有41.7k follower

D like 買返黎？ 有冇幾千

想登紅佢???

拜開豬閪教？

有咩咁猛料?

連陪公認最可愛既IG女神

公認

未入已經估到又有人吹奏佢

其實樓豬是未好憎puuki

真心鍾意puiki

係憎呢隻人型豬

都係你地班連登仆街仔 搞到puuiki bb private咗ig 咁耐都唔公開返

我有得睇

邊度黎既自信 呢隻人型豬